睇返黃之鋒，就知香港人幾咁仆街

黃之鋒坐緊監，呢家個個香港人都踩佢，冇人幫佢；個時搞學運，就當人神咁拜，話人地係第一個年輕人上TIMES，為香港爭光。呢家就話人係狗，勾結外國勢力，就算係，都唔怪得人啦，唔勾結鬼有人理你班港豬咩
一句講晒，一個錯可以踩到你收晒皮既就係所謂既香港人精神啦。永遠唔識感恩，淨係識睇人仆街
利申：非黃之鋒打手

港人講地

有冇諗過踩佢同捧佢係兩班唔同嘅人？

港人港地 你知唔知呢個係咩Page呀？
你不如索性睇文匯大公然後屌佢地親支啦

九成九香港人都係見高拜見低踩

結論：樓主on9

睇港人港地已經夠弱智...
仲要用入面D on9黎代表香港人...
樓主真係on9弱智...

不如睇埋yahoo留言

港人港地D人係on9 ，但香港真係大量港人港地既讀者

番工儲錢買樓緊要

你睇港人港地已經錯

之前民主黨一遇到呢啲事咪係威係勢，撐黃之鋒又剩，呢家冇人幫佢架啦😂
以前人地威既時候就附和，啲屎都香啲，依家失勢就冇人敢發聲，香港人on99

之前學聯個班人潛曬水

講真個監躉頭好襯佢

最冇義氣係香港人架啦 就黎唔記得梁天琦添架啦😂

連登同高登?

所以搞乜撚野港獨呀😂當你做到既時候，香港人一樣屌9你

點會坐緊，明明之前仲喺度

老師又中

樓主真係弱智 5毛集中地都好理

香港人淨係識跟風，啲人去晒邊

連登仔折墮到連港人港地都quote, 仲話自己反共

乜撚野叫做廢青化

港人港地就算鳩數啦仲cap圖

條友係大中華膠，開頭唔覺，後來浮晒出嚟

拎g鋒講緊係講佢後面班泛民大佬啦

前倨後恭，到佢上左位就眾拱月痴住佢博曝光，到出事就雞飛狗走諗住點樣消費埋佢剩低既光環，瓜分埋佢d政治遺產

港人港地

香港政壇風氣係咁

而家59歲都未算中年
廢青化好普遍

佢有紀錄片個下就唔鐘意佢 覺得佢變左 做多左
做事個出發點 同學運個陣唔同了...

就算佢真係親中狗，改變了，咁你唔俾人改變立場咩？人地改變咗，即刻踩到人仆直，起碼人地個時學運係付出過呀！香港人唔好講到自己冇變咁啦，第一個睇人仆街既就係你地啦，講到自己好高尚咁
利申：都係睇人仆街個嗰，但我講句公道話

見班友說甚麼獅子山精神

連登班友，日日叫別人去抗爭，到人地因抗爭搞到被通櫃又

依Ｄ咪香港人，快Ｄ2047俾共狗強姦妻女

條友癡埋去以為人地會讓個議席畀佢。

香港人仆街你都唔係今日先知下話？

冇諗過
港人港地仲唔係代表香港人
代表埋你地？

兒登仔最叻 雙重標準 同搬龍門

呢個page全部狗閪黎
搵堆垃圾狗閪廢中同香港人比？

翻左出黎啦 之前㗎張相

下，前幾日係灣仔撞過佢，仲係河童頭喎

個班支那狗都撐黃之鋒就死咯

個Betty Tam 可以一戰 眼鏡娘

咁呢度踩佢定捧佢

冇踩
但確實知果時雨傘有班前線既人好憎佢

你就係黃之鋒

咁從來都無撐過佢又點計

港人講地 大中華膠

事實佢係雨革失敗頭號罪人

香港核心價值：睇人仆街最開心

收皮喇，黃之鋒同建制有咩分別？

唔同嘅方法，但目的都係賣港

共孽嚟
唔駛置身事外喇

係時候要介紹下，怕有小學生唔知道

「港人講地」由前行政會議成員張震遠及梁振英競選辦顧問鄧爾邦成立的「齊心基金有限公司」管理

cls

有種人最鐘意講香港人點點點
連登仔點點點
但自己都係其中一份子

呢
你
老
母
家
踢
呀！

做打手做得咁柒我勸你快d潛水好過喇

助理囉

單機啦！撚樣
一直有民賤聯踩佢架！

本身以為樓主有咩強力理據先入來
點知見到港人港地個page已經可以負皮上一頁

唔講啱唔啱
啲point係全部一個point拆做十個
細個作文咁
He is bad
He is very bad
He is not good
Everyone thinks he is bad
He is so bad that he is the worst person in the world

好人好者睇乜撚野港人講地

鋪排咁耐原來呢個先係重點

立法會選票狀況已經證實連登意見才是小數

只可以講level唔同 左膠都係唔好阻住民主發展啦

我老豆媽子同堆親戚都唔係啲咩讀過大書嘅人，仲要唔係喺香港土生土長添
佢地都已經知道香港已經冇咩希望，反而成班呀叔，識用Facebook 有讀番啲書嘅唔知香港而家有好大嘅問題，仲成日喺港人港地度吹奏共產黨

如果共產黨嚟多次政治運動，呢班唔識睇風吹草動嘅人係咪第一批死先

港人講地 無香港人咖on9